{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079520",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "빽다방 예산터미널점"
    },
    "text": "ペッダバン礼山ターミナル店は、常に清潔で美味しい飲み物を提供するために努力しています。 帰りは礼山ターミナル大通りの向かい側にあるソオアパートの前に位置しています。 メニューにはアッメリカーノ(HOT)があり、価格は1,500ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店の場所はどこですか？",
            "answer": "ペッダバン礼山ターミナル店は、ソオアパートの前、礼山ターミナル大通りの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ペッダバン礼山ターミナル店のメニューには、アッメリカーノ(HOT)があります。"
        },
        {
            "question": "アッメリカーノ(HOT)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アッメリカーノ(HOT)の価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店はいつも清潔ですか？",
            "answer": "はい、ペッダバン礼山ターミナル店は常に清潔に努めています。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店は美味しい飲み物を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペッダバン礼山ターミナル店は美味しい飲み物を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "ペッダバン礼山ターミナル店は、ソオアパートの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店のメニューにはアッメリカーノがありますか？",
            "answer": "はい、ペッダバン礼山ターミナル店のメニューにはアッメリカーノ(HOT)があります。"
        },
        {
            "question": "アッメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アッメリカーノ(HOT)の価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店は清潔ですか？",
            "answer": "はい、ペッダバン礼山ターミナル店は常に清潔です。"
        },
        {
            "question": "ペッダバン礼山ターミナル店は美味しい飲み物を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペッダバン礼山ターミナル店は美味しい飲み物を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 96,
        "QA": 437
    }
}